知名政治YOUTUBER 都講香港示威活動

講D野仲人話過藍絲 真係慘